2382舜宇光學科技 200蚊集氣區

跌返去50

又開post燈 屌你老母

屌佢老母一放就火箭

出左7月出貨量

好似一般般

紅底

強國版大立光

gogogo
出業績 染藍

100蚊要再升

14 16號就係2382既大日子

522領過野 好撚驚

幾點有業績

業績已出

公佈左啦

聽朝是咪人踩人

Strong hold

99放撚左

522

業績係咪好過預期？

聽朝搶貨啦屌你，染藍啦

$113.8!

Fat fat

大家會今日出貨，定睇下會唔會染藍再爆上先放

唔放聽日唔染藍就一定回吐，怕走不到

關咩事

升到十萬一手 只會愈來愈少老散 貨入強手

今日爆得好少
定係仲未開車

尋日爆左一轉,今日仲升5%
都仲叫未爆

佢個定義係20%先叫爆

爆多啲大家開心啲

不過食隻長揸都無問題啦，遲下iphone出又升

Iphone好似唔關佢事喎

係囉，睇路啦樓樓樓上on9 睇路啦

Strong hold
就算點跌都有有錢賺,$47.5買入

蘋果Q3 業績好 2018 285 2382一齊升
點都關少少掛

升咁急 之前咩利好都升哂啦
估佢聽日會插返 睇路啦

上望有幾多到？

聽聞可能收市後會公報邊隻入藍籌股，好大機會係依隻

影響幾大，再爆？

好驚黑天鵝...我揸輪炸...

正股唔洗驚

本網綜合24間券商對舜宇最新投資評級及目標價，其中有12間上調其目標價： 券商│投資評級│目標價(港元) 中銀國際│強烈買入│129->142元 麥格理│跑贏大市│140元 花旗│買入│135元 申萬宏源│買入│110->130元 光大證券│買入│88->130元 大和│買入│128元 富邦│收集│85->128元 中信証券│買入│126.75元 摩根大通│增持│100->125元 交銀國際│買入│103元->125元 華泰金控(香港)│買入│125元 Jefferies│買入│96->123元 瑞信│跑贏大市│89.8->122.4元 摩根士丹利│增持│90->122元 野村│買入│120->122元 建銀國際│跑贏大市│110->120元 德銀│買入│93->120元 里昂│跑贏大市│103->116.75元 法巴│持有│75->116元 CIMB│收集│107元 高盛│買入│105元 RHB│中性│100.5元 招商證券國際│買入│100元 瑞銀│中性│100元 (ta/w)~ 阿思達克財經新聞

普遍都好評，應該可以長揸

完啦